iphone新手無知一問

頭先係七仔買咗張$200嘅apple 卡
然後入完code結餘仲係零 但係再㩒返儲值嗰個介面 佢又係200
咁即係我入咗未

即係咁 定我都係買唔到嘢 即係點

係咪未load到

一入就得啦
點會買唔到

你唔好問返我 我就係問緊點解啊嘛

就係唔得 打緊機諗住課金 入完佢話我戶口無錢